有冇人記得一隻game叫樓一幢

仲記得細細個成日喺Facebook玩
同埋個開心水族箱

開心水族箱 開心農場係回憶

細細個真係覺得好好玩

無錯

老了老了

零零後柒頭

天書奇談

快打之王
諗返起開心寶貝其實零交流，但有同學排行榜，每日拜訪功能返左學校即刻變左有交流
真係幾有回憶
不過而家就算有都睇怕冇曬朋友玩

接觸嘅野唔代表俾班95後嘅少 咪扮老屎忽啦